[又一球][幾時按章工作]休班警揸車撞傷單車男 涉危駕被捕

尖沙嘴去年7月15日下午發生一宗交通意外，當日44歲姓陳男子駕駛私家車由港威大道右轉入停車場時，意外撞倒一部單車，單車上的55歲姓張男子腳部受傷，由救護車送伊利沙伯醫院治理。警方到場調查，證實陳為一名休班警，案件交西九龍總區交通部意外調查隊第五隊跟進。

警方經深入調查及徵詢法律意見後，昨日於紅磡區拘捕陳，並控告他一項危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害罪。案件將於本周五(12日)在九龍城裁判法院提堂。

讓夠你當班警5球，我睇你點追

pish

上年犯法都入今年數？